藍絲賣國 中國將會敗於中國夢

08年中國既同一個世界 同一個夢想
2019變成中國夢 眼中只有自己
可以睇睇二戰時期德國 其實一直歷史話畀我哋聽
與普世價值背道而馳永遠只有衰落
藍絲5毛仲未明白 口講愛國 實質係用自己個人利益轉取國家前途
呢d人根本係賣國行為

只有一個方法可以有效打擊藍屍

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

大陸佬洗腦話外國人見到中國強大所以驚
實情係08年一句同一個世界 同一個夢想 世界都好樂意見到中國崛起 世界最驚係中國以自己為中心 破壞世界
香港人係反極權唔係港獨
唔好比人扣帽子

中国人真係唔知自己而家周圍都好討人厭
根本無真朋友
只係靠錢換來一日豬肉朋友
當佢地唔夠錢既時候
就係玩完既時候